我發現係香港生活一係搏命一係乞食

人地外國係想搵大錢想上位先要搏命去工作，但香港搏命工作係基本態度

食幾多著幾多整定

算啦香港係咁

不如討論下係咩原因
1:住屋問題？
2:人工問題？

香港人性格問題，老闆高要求，打工仔鍾意玩惡性競爭鬥OT

都冇辦法，唔做要訓街